[NS] Pokemo 劍盾 繁中6v百變怪交換其它版本百變怪 (有得換先好入)

無就唔馭傾

限6v百變怪，唔記得加

其他版本嘅6v?

Yes

推